# Trabajo practico 1 

## Consigna 

Realizar una investigacion acerca de una empresa , una auditoria de seguridad , ver los datos que se pueden obtener y tambien como realizar la documentacion de relevamiento 

OSINT + otros (HUMINT , SIGINT , IMINT)

1. Requisitos 
2. Fuentes de informacion 
3. Adquision
4. Procesameinto 
5. Analisis
6. Inteligencia   


Investigar a profundidad toda la empresa, andramogia , tecnicas de memotecnia 

directiva y datos de los empleados. 

pagina web de la empresa que se esta realizando el trabajo 

cuantos servicios tiene , si fue hackeada , mas preciso posible , que tan expuesta esta la empresa en internet 

## Nombre de la empresa 

> **La Foca**

## Empresa objetivo

* Instituto la salle  
  * Florida 

El objetivo es el instituto la salle especialmente la sede que se encuentra en florida 



1. [Relevamiento](./Relevamiento.md)
